我建議各位文宣手足唔好咁衝動

我建議各位文宣手足要貼文宣就最好趁你哋嗰句有衝突/開花/遊行 先好去貼文宣，如果唔係班便衣狗日撚日捕住係附近守株待兔咁等你哋一隻一隻送埋嚟都不知幾fat fat